一人幾個靠痴人著數既組合成員

古惑仔入面既 林曉峰
美女廚房 梁漢文
獎門人 林曉峰

糖兄

Beyond 黃家強

cookies 羊愛緊

呢個其實唔想講, 但係..
Calvin Jonas

rv yeri
twice 透明人
mml除yeonwoo,nancy,jooe
aoa除seolhyun
miss a除suzy
4 minute除hyuna

餅碎 區文詩

以報導Cookies 成員近況為生嘅區文詩

I'm a sucker for you

Backstreet boys: Kelvin & Howie
N.sync :Joey , Chris, Lance
Westlife: Nicky, Kian
Jackson5 :除左Michael Jackson
One direction: Louis Tomlinson
Rae sremurd: slim jimmy

勝利

Apink南豬

少時 sunny

Zard 坂井泉水以外嘅人

The Last Shadow Puppets: Miles Kane

你不如直接話
TVB 林曉峰
ATV 林曉峰
ViuTV 林曉峰

Dear Jane Jackel

E kids 阮民安、林詠倫和郁禮賢

louis tomlinson把聲好聽呀

一戰二戰
意大利

點解要甘話我bb？more

順圭好似正丫，想屌

LBJ

屌你啦

其實都還好

Super girls yanny 同埋個賓妹

big four

咁佢都一定有唔低嘅才華
但係同Alex比簡直係蚊同牛比
同埋Alex對佢真係好好，肯去佢solo concert做guest

阮民安先係主角

仲有古惑仔

糖兄結他彈得好好架

呢條友真係勁撚廢
除咗有個家姐呀哥真係唔知佢靠乜做到呢行

以前喺tvb做下把位就成條狗樣咁
而加喺viutv就扮撚晒大佬
俾人串兩句就黑撚晒面咁gut返人

唔識佢都完全睇得出係典型拜見低踩嘅契弟
平時鏡頭前果副咀臉都咁乞人憎
好難想像鏡頭後會係點

識貨

華美倫
4年加埋都踢唔到一季既場數
但準備拎第4個西甲

好乸正，呢啲身材抱住屌，正丫

Agger
想當年睇足兩埸港場

冇去丫，淨係係屋企J咋

蔡思貝 靠癡達哥 林德信

彭健身

靠癡ok仔著數

佢哋兩個係老友咁冇計啦，其實miles kane唔差，未至於去到痴著數程度囉

牙撈得罪你d咩

Rae sremurd : Slim Jimmy
你戇鳩

無人識你啲濕鳩組合呀 收檔啦

Big Bang 勝利

唔知佢見到兩個細佬solo咁成功會點諗

你都好憎林曉峰

soler 陳啟泰

唔洗想像,兩公婆個格都咁閪

mirror 姜濤以外

原來仲係巴塞

黃家駒以外嘅成員都

林曉峰昨日親口承認，他已和拍拖十年的女友潘菁華分手兩個月。潘菁華前年曾燒傷面部，當時林曉峰表示會對女友不離不棄，但二人如今卻分手收場。

呢單最經典

kd

Kevin Durant

杜蘭特

阿Paul有料，世榮有heart

咁使潛規則

黑妹唱歌最好喎 仲未計佢性格唔八婆 勉強拉返高組合形象 咁都叫痴？

nct mark

SJ藝聲

5人時代同劉志遠唔啱，跟住逼家駒踢走佢

o佢老婆都係痴EKIN 做和音

can't win with those cats

佢地首成名曲 我最愛糖 糖兄作嫁

Aoa 只為睇choa

Ok仔

maroon 5
adam levine以外所有人

呢條友d咀臉超乞人憎

任何場合都乞人憎引人注意

無料，煩，廢，一味靠痴

Big four嘅梁漢文

Av 個男優

竟然冇樂壇小強

BBC C朗

係

撈咁多年都咁霉

做乜柒

Adam朋友band

Steven @ Boy'z

Salah

送埋嚟都不了

奧雲

Oasis：liam gallagher, noal gallagher以外成員

全隊得佢有波，仲想點

我要呀，送俾我丫，我戒毒前日日都J順圭架

仲有個騰文咀嘥撚氣唷

隊band愈黎愈多人 但我剩係up得出adam一個名

屌你老味第一個諗起

講真
家駒未死前
家強好過廢榮
其實三人時期都係

其實佢個性格都好撚煩下

avengers-hulk

傷患冇計
但全盛時睇得出有級數路數

公平咩

一見到個Post即使諗起Adam Levine

皇馬賓斯馬

我覺得錢家樂都係

咪玩啦 錢家樂做武指都唔知賺幾多

Super Girls 靠痴梗係 Jessica
黑妹識唱歌
剩返三個鬧八婆交

好多飛車特技都係佢做

華美倫

唔係鷹眼咩

Bass都唔識彈嘅 “Bass佬”

彭建新 痴住ok仔

冇佢咪輸左俾Thanos囉

草蜢 痴梅姐

唔係組合成員得唔得 馬浚偉
呢條友係無人想同佢一組

曹柔理
Izone恥辱

識條鐵咩你

進藤光

會有人當佢係組合咩講真？

有期做電台都係啦
對蘇絲黃就恭恭敬敬
但就對住泰山串柒柒

Punk 佬精神！

咁真你比佢細佬outshine 吖嘛
你鐘意佢冇問題，但事實就係事實

佢自己走 唔關家駒事 不過原因係因為家強 本來家駒想踢家強走 遠仔唔想破壞人地兄弟感情 先自己走 好似係

永遠高唱我哥

係都係nice先啦

jackel係亞洲鼓神個陣你仲讀緊小學咋

Sunny bb正囉唔該

淨係知佢舊時係drummer 同埋好似主修敲擊樂
但係完全唔知佢係鼓神

Big 4 娘丙

恐龍戰隊 黃戰士

black pink Lisa rose jisoo

D性格咁撚垃圾所以咪一身紅唔起囉囉

一世世

垃圾，冇討論空間

Adam and his friends

直頭垃圾隊友 二五仔

Wham 個件結他手

好靚丫順圭

Yeri入左之後先話題多左開始紅囉唔該

比佢群埋個隊就死緊

一戰意大利係戰勝國...

one OK rock-toru ryota

男人etv benny

冇turo
冇one ok rock

Toru自膠

X jp Heath 算唔算

最近果兩集完全做cam man

根本後期都無人痴得入

第一個就係諗到林曉峰

Demarcus Cousins

big bang勝利

糖兄好撚慘囉好無

1415嗰季，場均三冠

超蓮同gem嘅代言人：李蘊

SJ點睇都係強仁晟敏啦，其他人個個有專長係佢兩個唱跳綜藝冇樣掂淨係識攪事，一個酒駕一個要老婆唔要成員唔要fans，藝聲點睇都好過佢哋啦，淨係識唱歌都贏兩條攪事棍九條街
快啲退團𠻹呀兩個冇人想見到你哋

利申追咗8年

黑妹最多個人job

LOUIS 點痴著數？

識嘢

盲反

美斯,靠痴沙維小白著數

SKT Blank

小儀

見樓上有人提名礦工就講多個
花生

糖兄妹 糖兄

C朗 美斯

Who.jpg

I love you boyz

陳小春

Jackal bb ♡

Adam and four random guys

醉駕同老婆事件的確係無話可說，但金英雲早期撈綜藝係好掂，而李晟敏做音樂劇、早期同KRY一齊開con、同金厲旭頂住KTR，佢哋而家係柒撚咗，但唔可以抹殺以前嘅事，同埋話佢哋冇專長 SJ冇一個係靠痴先紅。

咁依家佢係bass手
都轉左型咁多年但係佢一d進步都冇
再講nice手鼓勁過Jackel好撚多
亞洲股神呢個名係咪你作架

鼓神至啱 自隊

6號痴住肥媽出show算唔算？

啲二五仔係養唔熟㗎。

唔好玩啦 連zayn 串佢無autotune 唔識唱歌

講古惑仔
應該係錢家樂

竟然無人提FIR 阿惢 同 陳建寧

張震岳

嘩 ...... 賤撚到咁

主唱都可以話靠痴

Source

btw , 想知matt 鼓有咩勁，因為我一直都知鼓點先叫勁

佢老婆係第三者黎

唔計佢呀哥
成世人最大成就係買錶退得返錢

仲要痴埋比利時個季軍

不如話Toshi信埋啲怪力亂神陀衰家

仲要搞走咗遠仔
前幾年世榮、阿Paul 同遠仔仲有去家駒紀念show一齊演出
係得黃家強無去

Hyuna 金泫雅 and Friends

IG: hyunah_aa

A7X Zacky

其實我唔係打鼓，但係我覺得佢頭三隻碟已經好勁，my propeller段intro
同埋其實佢假音都幾犀利，AM好多首歌都係靠佢和音

Maroon5: Adam 以外

原裝 boyz先正 sunboyz不了 or 龍虎豹 joey

飛輪海 辰亦儒
棒棒堂 阿緯 威廉 小傑